\chapter{Recomendaciones}
\begin{enumerate}
\item Para trabajos de investigación futuros se recomienda adicionar las categorías de micronutrientes.
\item Se recomienda el uso de la arquitectura Inception-V3 en trabajos futuros aplicados a otras especies vegetales. 
\item Para trabajos futuros se debe considerar emplear otras arquitecturas de redes convolucionales y analizar su desempeño en base al dataset.
\item Se recomienda en trabajos futuros el estudio de otras componentes de la  Persea Americana (Fruto, tronco, entre otros) que presentan diversos síntomas de deficiencias y enfermedades.  
\end{enumerate}